轉穿雜色衫

點解一定穿黑色比啲Po咁易分出、如果雜色又唔使換衫、變陣再玩唔好咩？

好易被針對

點解到而家咁耐 都仲會有人問呢樣野
你要係一堆黑衣人入面搵個著黑衫黑褲既人易d
定係一堆雜色衫人群搵個粉紅衫淺藍牛仔褲既易？

樓主

因為冇出去

咁樣分三種顏色囉！

全深色呢如果

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。